等政府打擊樓市死得啦，北韓快d出手啦

射得未呀頂。。。